[感動北韓] 享譽國際的人氣 美國駐韓大使館官方發文祝賀IU

14日，美國駐韓大使館官方推特發文祝賀IU：
“恭喜韓國的IU入選紐約時報雜志‘25首歌告訴我們音樂將走向何方’，她是唯一列名其中的亞洲藝人！”

叻叻豬

鬼佬都留意到佢支持解放乳頭

G

Jed